有無人支持下呢位正被蝗蟲攻擊的韓國文宣手足(藝人)

佢就係韓國HipHop Label AOMG入面一位Artist
藝名叫ugly duck
佢只係post左個ig story係關於
香港10～20世代青年與joshua wong

就被大量蝗蟲攻擊

點解我咁肯定係蝗蟲呢
就係我見到佢地個支那fansclub話唔再repost佢啲野

本人已經DM佢表示支持
因為AOMG名氣都好大
唔單止有韓國fans 外國fans都有
係一個好好嘅文宣機會
唔好比班蝗蟲搞死

Twitter @uglyduck062
成日repost香港啲野
分分鐘仲勤力過某啲香港人

Push

連登唔係好多韓狗架咩

係味唱mommae果個

Yup 做featuring

佢完全唔care班蝗蟲 大家都出聲support佢唔好被睇死

甴總 習近平 曱甴平

推

文宣機會

人地咁撐我地 起碼都同佢say thank you呀

佢心諗我支持你地香港人中國市場都無撚埋
一個香港人都無出黎支持佢

真心好弱知 傳播資訊就等於支持多謝支狗又落國際火水啦 都唔明d支狗個腦咩構造

支持完先訓啦

佢地D LOGIC 不嬲無人明

佢公開處刑緊啲支那人呀

一日一句thank you呀

We connect

post 完金剛棒但就無 link , 點幫呀

Push ar

P U S H

Pishhhhhhh

Oppa

我愛你Oppa

moppl

佢好好心機仲同班大陸友對罵

Tui

係 班支那人宜加勁嬲

唔使班支那人支持 AMOG都賺大把錢啦

Agger 垃圾支那市場（雖然我覺得支那都佔左一部分收入

因為大叔完全無睇過韓星
但係入去睇除左你Twitter 果兩張圖
真係有同香港有關既野咩

輕輕一推 甴總仆街

即撐

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

撐

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

見到佢地耐唔耐同有去支那做show
但本身佢地想都開發歐美市場

佢有repost 祈願香港勝利/支持香港市民嘅post
（不過都係韓文
自己都有hash tag PrayForHongKong

721 811 831 101

This is HongKong Police

推呀 又攬多個知名人

The enemy of my enemy is my friend

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

得你Twitter 果兩張

偽推

同埋韓國部分fans都係支那人
韓國已經被支那人入侵

Btw歐美市場我唔熟雖然見佢地有招攬好多外國人入自己嗰度

推呀！！！

遲啲aomg 好似會係支那開con

我愛韓國人（某d）
大家幫拖

我都DM咗

大韓民族

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

Poshhh
下次擺埋link!

push

721831

pish

佢最新個ig post啲蝗蟲係咁攻擊佢

快啲幫拖

撞

Aomg 割ugly duck
Jay park 你唱風水唱到癲左呀

以後唔叫韓狗

in AOMG we trust
醜小鴨好波

推

thzzz

THANKS UGLY DUCK
不過AOMG喺強國嗰邊都幾有market
希望AOMG咪撚搞ugly duck

plush

Don’t try me!!!!!!!!!

韓國人係呢方面係幾有原則同理想
以後唔笑韓星

希望aomg 企硬

啲蝗前幾日先話要杯sogumm
今日又要杯埋ugly duck叫人踢佢出社
好忙 on99

On9啲蝗蟲真係以為成個世界佢地話曬事

AOMG係韓國hiphop界最大公司之一
如果佢地唔跪
真係可以好大impact

雖然我覺得jay park會跪 (amog老細)

sogumm一sign咗AOMG 佢地嬲到紮紮跳
利申:一時接受一時接受唔到sogumm

好感動
link pls 從來無特別留意Kpop但我願意買歌

屌我反而覺得唔會
利申鐘意左佢好耐

自己人必須救

Hip hop spirit

Push !!!!

咁大個市場好難唔跪

我要學韓文！！！

試著不要說韓狗
韓國人今次運動幫左唔少

Sor慣左
因為我都係咁叫我自己

屌你依家先放佢上黎忽連登仔識？

Ugly duck
不枉我咁中意aomg佢地每一個

Aomg

煲大佢
繼續令國際知道支那蝗係幾咁野蠻
全世界各行向業都俾佢地入侵緊

推推推

推！

支那狗

Aomg 係咪jay park 間野

就黎連清潔呀姐都唔可以有政治立場

甴近平

夠薑咪杯埋punchnello啱啱簽埋 仲有gray simon d呀！屌你老味
cls成班支那賤畜真係以為自己主宰世界

係

推!!!

Aomg千祈唔好跪阿

估佢地唔到
以jay park 啲經歷照計佢唔會跪 ... 掛

撐左 覆覆下有個reply好似 del左, 唔知係支那畜自己del 定po主 del

Aomg好多蝗fans ,希望唔好跪

push
支那蛆淨係識港獨

支那人真係好嘔心
一唔順自己意就要整死人

Agger
要跪一早跪撚左JYP面前
去到宜加有咁嘅地位唔會跪中共啦下話

punchnello簽左aomg?

洗爆佢ig 唔想見到啲支那comment

佢地眼中提到香港就等於港獨

Seattle 長大
擁護美帝/b-boy核心價值 - 民主/多元/自由
望朴社長母忘初心
利申: fans+1

韓國人都咁熱衷 g chi

所以我覺得佢唔會跪
不嬲都係我行我素正氣仔仔黎架嘛

希望j park 唔會屈服啦

有無懶人link follow

本身唔多鍾意kpop
但都要大大力推

繼續推 醉愛ugly duck

@uglyduck062

kpop同khiphop唔一樣架
btw推

邊到割

咁先係架嘛 d連登仔好懶

push btw 唔識佢

唔會啦 其實唔主動提就無咩事
睇啲蝗又唔會有骨氣到成間aomg都杯淨係話ugly duck累事
除非有人搞大件事

同問

其實最多真係杯uglyduck
但你知JayPark份人攬兄弟上身架嘛
隨時唔小心屌鳩埋班支那人

屌班大陸狗咁撚鍾意講ins
In屎in屎
Ig就ig啦

屌in屎
啲支那人講英文好撚廢架咋

其實韓國個邊都係打ins既⋯就

幫推
成日話要connect埋外國人，今次仲要係藝人添，梗係要撐

X

jay & duck

put'em up mothafucka

Yes

푸시

韓國打開insta㗎喎

我都想講見開인스타多
Or可能我見識少

識韓文dm咗佢良心藝人

Pushhhh

推!!!!!!

死粉蛆去到邊以為自己大撚曬

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

Pishh

言已留大力撐

有無人可以翻譯下佢同蝗蟲對罵既對話

韓國手足

오빠好有型

睇得明少少，第二條係有粉絲同佢講咁上心會俾人攻擊（？）擔心佢，佢就話比起呢d，更加擔心在場（香港）既人

有隻支那狗幫手譯左張

有另一隻支那狗認左係佢既對話黎

哇好撚弱智，乜柒都唔俾人講得！

oppa

B

對唔住以前成日笑泡菜仔

G

佢都知我地好危險，所以先出聲

同佢講聲謝謝啦

做rapper唔理政治咁做乜鳩rapper單押雙押就係rapper咩

快啲去留言洗下版啦

已留言支持

出哂ig post啦喎師兄😂

琴日既事

點解會咁關心香港嘅

Aomg 好正

大家快啲去佢第一張相到留言！！

賣左比cj啦

只可以Skr Skrrrr

AOMG咪撚7跪啊

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

班垃圾小粉紅 真係柒出國際
如果佢地搞到人地要禹amog
咁又會立起一個新火頭

Hi-lite 夠賣左俾cj啦有冇咩分別丫

Sorry 打錯字
如果佢哋搞到人哋要離開AOMG^

跪咗就準備fuck aomg，反正都唔係太聽佢地，不過simon d新碟幾高質

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

aomg跪既話唔撚再撐aomg 反正都簽咗sogumm

推呀

留言手足咪同班支那仔嘈啦推番thanks嘅留言上頂仲實際佢地開始見我地留thanks依家嬲撚到仆街

無睇到signhere尾個幾集
我想問點解啲人咁反感簽sogumm

難聽到含住舊痰咁撚樣

純粹係佢唱得太有個性

好撚型我鴨

一直有follow佢

樓主你個名

話說woo今日出咗個ig post tag咗艾未未

featuring嘅話都ok，但係成首都咁就幾難頂

笑撚咗原來佢地国家得總統可以留意時事？

希望jay park唔跪啦

支那人都痴撚線spread下有關香港既新聞都叫干涉內政
支那人由朝到晚咪又係度鬧美國

反而我覺得jay park唔會喎

真心覺得會
我覺得要推到比韓國傳媒睇到
屌 咁樣都得 韓國好撚無面姐
點對得住 佢地d社運前輩

有一日喺夢境中，我扮演男主角，同一班年輕人塞住機場，過程中不斷比唔同國藉遊客屌，直到有2個韓國年輕人問可唔可以過去，我地解釋完話唔過得，然後韓國a君同韓國b君講，呢班人只係爭取緊民主，就好似當年南韓咁(英文講)，仲叫我地努力，而全晚就只有呢2個人體諒我地

班垃圾幾時杯哂全世界
Btw 佢地唔係有限韓令咩？
咁愛國點解唔支持佢地啲護旗手

我覺得會 唱哂風水咁
又番大陸rap

利申： fans

Insta 囉
佢請左大陸Pr 啩

割意極濃喎
自我審查到

支那fans club 黎....
非官方

呢個唔係fans page聲明黎咋咩？唔係官方架喎

屌

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

Bump

想幫，可以點幫？

文宣！！！！

第一次比韓國like

反而日本人食花生多有少少失望

因為韓國以前嘅光洲運動同依家香港好似，所有韓國人好感同身受自然會撐

所以

屌 我真係好撚感動！樣衰鴨我愛你！

Pishhhhhh

醜鴨我愛你不枉我睇AOMG既con突登影多你幾張相

推啊！！！！！！支持醜鴨oppa

已去ig道謝 感激

push...

睇佢Twitter，6月已經開始retweet香港嘅新聞
難得佢唔使好似啲K-pop偶像咁向中國人道歉

Other country rappers
FUCK POLICE FUCK GOVERNMENT
CHINAZI rappers
沒有黨 沒有新中國

笑死唔笑死

Jay park 有首歌lyrics 都有講
I don’t support dirty politicians
I support the people wishing

而家香港人日日wish啦屌

希望佢地做到real hiphop啦

如果做rapper做到咁奶共既話真係唔撚配做rapper

等等如果AOMG奶撚左，我真係要重新審視hiphop精神

突然間好驚aomg都跪低
唔知點解覺得jay park好似會跪

好驚

曱近平

不過老老實實AOMG而家走既路線慢慢偏向大眾化 與其話係rapper 不如話係artist 而家佢地好少會比到我hiphop既感覺

無啦出啲歌好commercial ，又搞audition 節目 錢始終要搵

幫手推啊

班人係圍迷韓妹唔係韓仔

Connect

其實應該開條戰線專推呢個message

屌 如果佢地跪左，我去聽尹光算

push!!

繼續推

K-HipHop討論區 (13) signhere陪跑員哀悼區

無諗過連登都有唔少人有聽韓國hiphop 得閒可以交流下

屌尹光

尹光正呀 少理阿爸正仆街

Jay Park 美國人 鍾意NBA 冇理由唔知道NBA奶共幾大鑊㗎喎。

韓星真心無必要奶共，要出埠搵錢，
去轉東南亞，印尼，大把Fans爭住比錢你駛

推 幫操

曱甴平

冚家hihihi

跪左啦 已經

邊到跪？？來源呢

下邊有跪

佢最後幾個story有話
中国人用韓文表達得唔好，所以佢會理解錯，話對唔住同多謝鬧佢擔心佢嘅人
又cap圖有支那fans dm佢話香港依家喺中国好敏感 ，香港嗰邊做咗啲理解唔到，好嚴重，傷害到中国嘅事，所以佢地有人先會咁嬲去鬧佢
然後佢就話誤會咗對唔住
姐係跪咗

即做！

都唔算跪啦 講幾句誤會左sor
你話佢講香港係中國xxx嗰啲就話姐
真係跪嘅話就已經del晒啲story

藝人發聲需要好大勇氣 俾啲支持！

睇唔明韓文 唔知佢story講乜

AOMG係唔撚會care 搵錢咁 駛撚理你班共狗

再推

返工一推